美斯？係西班牙就叻 行出銅鑼灣都腳軟

之前打飛機打足6日
又話c朗唔掂嘰喱咕嚕
點知隻小花就真係西班牙小花黎